<problem display_name="Multiple Choice" markdown="As opções abaixo apresentam algumas afirmativas sobre encapsulamento e polimorfismo no contexto da programação orientada a objetos. Indique a opção incorreta acerca destas propriedades do paradigma da programação orientada a objetos.&#10;&#10;( ) O modelo de programação orientado a objetos oferece alguns importantes recursos de proteção aos objetos, dentre eles os modificadores de acesso. É um recurso que permite manter a integridade do código. Os modificadores de acesso oferecidos pelo mecanismo de encapsulamento são public, private e protected.&#10;( ) Encapsulamento é um mecanismo da programação orientada a objetos que possibilita proteger as variáveis de uma classe, impedindo, assim, que métodos de outras classes possam acessá-las ou modificá-las.&#10;( ) O polimorfismo é o mecanismo pelo qual os objetos derivados de uma classe podem utilizar os mesmos métodos da classe (métodos com mesmo nome), mas com particularidades relativas apenas ao objeto. Os objetos poderão compartilhar a mesma super classe, mas as funcionalidades presentes nos métodos serão distintas.&#10;( ) Se os métodos e atributos de uma classe forem declarados como protected, estes objetos estarão protegidos dos acessos que possam, eventualmente, ser realizados pelos objetos derivados desta classe.&#10;" max_attempts="2" rerandomize="per_student" showanswer="finished" weight="1">
  <p>As opções abaixo apresentam algumas afirmativas sobre encapsulamento e polimorfismo no contexto da programação orientada a objetos. Indique a opção incorreta acerca destas propriedades do paradigma da programação orientada a objetos.</p>
  <multiplechoiceresponse>
    <choicegroup type="MultipleChoice">
      <choice correct="false">O modelo de programação orientado a objetos oferece alguns importantes recursos de proteção aos objetos, dentre eles os modificadores de acesso. É um recurso que permite manter a integridade do código. Os modificadores de acesso oferecidos pelo mecanismo de encapsulamento são public, private e protected.</choice>
      <choice correct="false">Encapsulamento é um mecanismo da programação orientada a objetos que possibilita proteger as variáveis de uma classe, impedindo, assim, que métodos de outras classes possam acessá-las ou modificá-las.</choice>
      <choice correct="false">O polimorfismo é o mecanismo pelo qual os objetos derivados de uma classe podem utilizar os mesmos métodos da classe (métodos com mesmo nome), mas com particularidades relativas apenas ao objeto. Os objetos poderão compartilhar a mesma super classe, mas as funcionalidades presentes nos métodos serão distintas.</choice>
      <choice correct="false">Se os métodos e atributos de uma classe forem declarados como protected, estes objetos estarão protegidos dos acessos que possam, eventualmente, ser realizados pelos objetos derivados desta classe.</choice>
    </choicegroup>
  </multiplechoiceresponse>
</problem>
