<problem display_name="Multiple Choice" markdown="Sobre os diagramas de estados e com base no diagrama acima, que representa um eleitor votando, todas as alternativas são verdadeiras, EXCETO:&#10;(x) Os diagramas de estados mostram a dinâmica interna de uma classe. São apresentados, neste diagrama, os eventos e estados existentes na realização de uma atividade, podendo pertencer a diferentes classes.&#10;( ) Estados podem ser definidos como uma condição, ou situação na vida de um objeto, nas quais ele realizará alguma atividade, cumprirá alguma condição, ou aguardará por algum evento. No diagrama acima, os estados são Apresentando Documentos, Votando em Prefeito, Votando em Vereador e Aguardando Comprovante, além do estado inicial e do estado final.&#10;( ) Eventos são especificações relativas a uma ocorrência significativa no sistema. Os eventos são ocorrências que ativam transições de estado.&#10;( ) Transição de estado exprime um relacionamento entre dois estados. Um objeto passará de um estado a outros quando as condições específicas para esta mudança forem satisfeitas. As transições são representadas por setas de um estado para outro.&#10;" max_attempts="2" rerandomize="per_student" showanswer="finished" weight="1">
  <p>Sobre os diagramas de estados e com base no diagrama acima, que representa um eleitor votando, todas as alternativas são verdadeiras, EXCETO:</p>
  <multiplechoiceresponse>
    <choicegroup type="MultipleChoice">
      <choice correct="true">Os diagramas de estados mostram a dinâmica interna de uma classe. São apresentados, neste diagrama, os eventos e estados existentes na realização de uma atividade, podendo pertencer a diferentes classes.</choice>
      <choice correct="false">Estados podem ser definidos como uma condição, ou situação na vida de um objeto, nas quais ele realizará alguma atividade, cumprirá alguma condição, ou aguardará por algum evento. No diagrama acima, os estados são Apresentando Documentos, Votando em Prefeito, Votando em Vereador e Aguardando Comprovante, além do estado inicial e do estado final.</choice>
      <choice correct="false">Eventos são especificações relativas a uma ocorrência significativa no sistema. Os eventos são ocorrências que ativam transições de estado.</choice>
      <choice correct="false">Transição de estado exprime um relacionamento entre dois estados. Um objeto passará de um estado a outros quando as condições específicas para esta mudança forem satisfeitas. As transições são representadas por setas de um estado para outro.</choice>
    </choicegroup>
  </multiplechoiceresponse>
</problem>
